我今日上左連登

上埋右
垃圾肥屍見到個標題想即刻沖入黎？
躝返出去啦

食菜啦